# EscravoDoLutaDoArmasFinal
## Projecte antic

Per motius de conflicte ens hem vist obligats a fer un nou repositori amb la versió final, si necessites mirar tots els commits anteriors, adjuntem el link a l'anterior Projecte on es veu el nostre historial de commits.
Sentim les molèsties
Link: https://gitlab.com/losmasmegores/escravodolutadoarmas
